% @Source RP
% @Points 8
% @Redaction copie
% @Source RP
% @Difficulté 2
Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par :
\[f(x) = (-2x^2+ 19x - 35)^3\]

\begin{enumerate}
  \item Déterminer les deux fonctions $u$ et $v$ permettant d'écrire 
  $f$ sous la forme $v \circ u$.

  \item On considère ici l'expression $-2x^2+ 19x - 35$.
        \begin{enumerate}
          \item Vérifier que $-2x^2+ 19x - 35 = (-2x+5)(x-7)$.

          \item Donner le tableau de signes de $-2x^2+ 19x - 35$ sur $\R$.
        \end{enumerate}

  \item Calculer la fonction dérivée de $f$ sur $\R$.

  \item Établir le tableau de signes de $f'(x)$ sur $\R$.

  \item En déduire le tableau de variations de $f$ sur $\R$.
\end{enumerate}